第一屆鬥打甲由大賽

玩法：將甲由（不論男女老幼）殺死，每隻一分，有圖有真相。不斷累積至1001，最高分者獲勝。between比賽不設限期

拋玉

暫時四分

痴撚線

當你屋企比佢地入侵你就唔會咁講

成個連登得我屋企有甲由

十鳩幾年無係屋企見到

留名

做左咁耐人，第一年屋企有甲由

1001 分會唔會太多,100分先有競爭性啵

嘩，屌你老味你個隻咩品種黎

生化甲由咁款

好耐都冇見過

甲由是殺不完的

況且我相信連登有好多巴打都比甲由入侵屋企，100分未必夠玩

留明睇大愛撚

提提所有參賽者，累積分數需要由自己記低

之前有隻飛甲由飛過黎，隨手拎起個紙巾盒，架起揮棒球既姿勢，蓄力抽擊，隻野由大廳撞飛到大門

行過去睇，變左一paat野，屌，擊中果下真係好撚爽
可惜無影到相

我實行見一個扑一個

甲由都有大愛撐 ，痴撚線

屌 串燒

BBQ?

要幾準先插得中

報紙打最爽，我依家鐘意用好薄嘅報紙對摺兩次，一野拍落去九成唔死得，但多數會甩腳／鬚，最後吊住佢條命個零鐘先掉左佢

Between上面爐頭隻甲由就係咁比我打到傷殘，最後開火，吹d火落佢到燒撚到佢扎扎跳

薄報紙就算對摺好似都幾玩命，一個唔覺意失手，野隻就飛到面門到

你估玩花招會有分加咩，照計你一分

Between我唔信你咁準，應該係死左先拮起佢，開你底牌黎見我

屌呀！唔好再提曱甴呀！

唔敢睇，不過支持出力打

技巧：無情力一野發落去，即時有理冇理向後退一步，以防佢打埋身戰

你係呢個post邊到見到有曱甴呢兩隻字（除左我呢句同你個句）

打！給我往死裡打

Ok, 我1001 分，此post 已完

係咪唔識睇題目，有圖有真相呀

1001係指個post爆為止唔係個分呀傻閪

邊個仆街偷偷地留低負皮

好難講㗎
老鼠都有大愛撚
甲由都有機

甲由柒過老鼠好多，老鼠可愛好多

曱甴睇到呢個post唔知咩感受

恥笑開始

柒到唔敢睇

痴線
甲由都有生命架 唔係比你地亂咁黎
要整死咪用殺蟲劑 有必要咁殘忍嗎？

14分

屌你老母 比3舊水我幫你殺啦

今鋪真係屌你老母，比你領先十分，等我搵奧蘇打q 147先

羊食草架炸，呃我冇讀過書

Between 我唔制呀，我要唱張學友呀

我以前做滅蟲嫁

甲由有冇大愛撚？

下一秒

本大師召喚咗幾隻神獸，唔洗親自出碼
利申，無圖

計埋d芝麻咁細粒有36隻

咩牌子咁勁

高汁Lm

痴撚線
屋企冇曱甴真係好

屌 上面個幅好癲

上個月試過半個鐘喺麼房殺左7隻

btw,用人字拖撃殺

噁心得嚟好撚想追

我都係buy 甲由屋同埋滾水伺候
打佢d 汁飛到同

呢隻品種行得好快

暫時你領先

2分

我覺得用甲由屋嗰啲係出貓

邊隻牌子

我是來留名的

上面死左係砧板個隻，d汁飛曬落塊砧板到

搞到我洗左n次

巴打同品種

聽落你又幾有道理
用甲由屋好似唔算打死

屋企好撚多呢種甲由

曱甴都係生命點解要傷害佢地

加油呀各位

呢啲叫徳洲甲由

痴線，而家屋企又係多咗好多呢種甲由

殺極都仲有

我又係
好怕甲甴

試過趕隻曱甴落洗碗盤，佢走又走唔到上黎
跟手我用滾水整死佢，仲有陣臭味

諗起之前有隻識飛嘅德國曱甴，飛左落枕頭 好嘔心
一路打一路叫
搵唔返張相

用洗潔精溝水殺曱甴係咪真係work

點先可以杜絕呢種甲由

沖出黎柒咪就係呢啲囉

琴晚沖完涼殺既

留名屌你老母

屌你老味我入嚟做乜撚嘢

唉出去洗眼先

請問邊度買

痴線。依家甲由冇生命架？祝樓主死全家

加油各位巴打
地球和平靠你地啦！
edf！edf！

之前隔幾日就見到曱甴，自從有神獸入嚟住之後就

祝你全屋都係甲由 屌你老母甲由都有道德撚

鬥屋企污jo大賽

認真問 究竟「甲由」正字速成碼點打

Btw 好慶幸10幾年冇係屋企見過甲由

用電蚊拍電死之後再打
勿相認
5分

一家五口咁就

將軍澳撚表示成區都係重災區

唔緊要
祝你全家世世代代做甲由，比人打足咁多世

屌
有冇咁整齊呀

唔數了

agger 我屋企都好撚多呢款

巴打跪求牌子名

我覺得用數量黎計分個啲實在太膚淺

好似樓主砧板個隻咁死得咁有美感先值得計分

有創意

得1分，有2分唔見左

上淘寶買平好多，打蟑螂屋

邊到買？好強勁

無曱由，呢隻得唔得？

打唔係會好多細蟲走出黎好污糟咩

唔係好多菌咩其實

有咗鹽蛇之後冇呢個問題
利申：開荒牛

你因住佢家族復仇

係藥房求鳩期買既 名都唔記得
想再買喺同一間藥房都搵唔番

留左名

漏咗打，喺大圍買，一出車站對住個間
淨係記得外盒又紅又綠

btw我從來都唔打死 因為好似好撚污糟咁
我用膠紙痴住佢然後封實

屌 好撚恐怖

影closeup嗰啲真係嚇到仆街
祿祿吓無啦啦勁大隻祿到隻手到，差啲嚇到成部機甩手

食住飯睇, 正

你係唔識分甲由同蜜蜂定還是你隻眼是盲的

過主啦

蜘蛛咩細蟲

真係有蟲都比我拍死埋啦

Zoom大佢咪得囉

仆你個街睇爆頭分屍K形千其百怪死圖都無反應

呢個po睇到第二頁頭都暈埋

證明你睇個d多數流野

我地呢d先係真材實料

爆晒漿 啲蛋

曱甴

人地咪話無曱甴 證明人地識分

最撚鍾意見到啲曱甴死
全屋應該最少有百幾隻 日日都殺唔少

到底點先可以殺死晒佢地

蜜蜂仔益蟲黎 做咩打死佢喎
打曱甴好喇知嘛

大黃蜂害蟲黎架

黃蜂黎架喎ching

其實係我殺死晒佢哋之後擺埋一齊影相

始終覺得殺曱甴最變態嘅係用殺蟲水浸死佢地，死係恐懼之中

我都好想參賽 屋企好撚多 但呢埋晒
點引佢地出黎

新會員？
1001係指嗰post爆為止

仆你地街 真係有圖
快撚啲殺晒佢地

皇天擊殺德國甲由

打到地都裂埋

唔洗引，凌晨佢地會自動出黎，多數兩隻或以上

灘水係咪隻甲由嫁

點解你地嗰啲咁細隻

痴線點解會打爆佢地
成日覺得啲寄生蟲會走哂出黎

高清大圖

不如問下點解你個d咁大隻

屌你老母唔好quote呀

睇少d電外星電影啦

用左幾多hp先loop到最底

係
爆埋汁

睇到個身好撚痕

屌，咁隻野真係好高汁wo

今晚好似風平浪靜

好撚核突阿屌

屌，啲甲由而家冬眠呀

有冇巴打知佢咩牌子 想要 曱甴成屋都係

日中 曱
中日 甴

成功睇哂 大家加油

觀戰 自從屋企黎左隻四腳蛇 bb 之後就再冇見過甲由

堅系絲打 = 堅系無腦 從此畫上等號

仆街睇錯 係之岩

用左督尿封印左佢

屌你老母啦，又會咁啱兩次都睇錯嘅，打開5p字就認啦，係到兜，搞尻臭我個post

屙個時唔驚佢爬上條jer到

打錯唔得?
咁5p名 係咁打
點會估到原來 唔係

連尿屙埋出來嗰啲精子真喺多得你唔少 將自己啲子孫放喺曱甴肚上面游來游去

呢度應該百幾分

點樣一次過殺咁多隻

雖然唔係打 5點一返到間企開燈 大家你眼望我眼

你眼盲定智商零？唔曉睇中文？你比呢個po比你老母睇下，等佢教下你點睇句子啦好無。過主啦屌你老母臭西

真係想衝入廚房同你死過...坐底廿分

大家都好崇拜物理攻擊

我有兩分

用物理攻擊先係真男人 ，係班怕死嘅先唔同甲由埋身肉搏，成個以咁

係咪集合左成家d尿

巴打又唔洗咁激動

打啦，打啦嘛

咪得個講字先得架

有冇勇者挑戰下？

拎一分

嘩我屌
似係成班細路黎

殺曬佢地，佢地老豆老母一定嬲到震

痴線，小強咁多菌仲打爆佢

腿張開

好撚嘔心

坑渠位？成個家族喺哂度，好想一嘢滅佢地族

用拖鞋一拍應該直接有十幾分

跟住全家總動員飛去你塊面度